[I/A] PES MOBILE 2021 【376】夏候？貂蟬？？郭准？？？呂布？？？？？？

How to get 5000點數：

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp
Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp
季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

ush

push

pu

想要Dias

fifa 冇 dias?

@獅王

幾耐冇打oes

@電莖 我今日有d忙 你自已推住post先thanks 🙏

我次次md都打晒

冇問題

pes 唔friendly 咁down黎做咩

土物峯塢

記住 推post教學by牛

自已打錯字
跟住改返 已經可以2連3連回
得閒再post下d尻圖

翠勃勃發出

好5好玩

日穿耳朵聽

巨昨日南山

電莖推post勁過牛

我俾左正評 向電莖說聲加油

3 條友推咗一頁

收到了

975323009
added?

了日務考考

Added la

在蜀漢滅亡前三年，蜀漢將領宗預曾和廖化感嘆兩人年過七十了，不需要拉下臉皮，去登門拜訪年紀輕輕就入主中央的諸葛瞻（諸葛亮之子）。然而到了蜀漢滅亡那年，廖化還得親自統兵去抵禦曹魏的侵略。

不過也不能因為這樣，就說蜀漢沒人才，三國時代七老八十還沒退休的戰將也不算少，只說廖化未免對他太不公平了。

歷史上的廖化在蜀漢建立開始，一直都算得上是一線將領。廖化首次在《三國志》裡頭出現，是在劉備稱漢中王時，封關羽為前將軍，廖化則是擔任關羽的主簿。

主簿屬於比較高階的行政祕書，因此可以判斷廖化的教育程度不差；後來關羽大意失荊州，廖化輾轉逃回蜀地，劉備東征孫吳時，廖化還自領一軍參與，表示他的軍事造詣也有一定程度。

諸葛亮主政時代，廖化轉任丞相府的參軍，也就是諸葛亮的軍事顧問，同樣身為丞相參軍的還有諸葛亮器重的馬謖。從這點也可以看出廖化的韜略也令諸葛亮肯定。

到了北伐時，廖化先是都督蜀漢境內的廣漢郡，後來又擔任從曹魏手中奪過來的陰平郡太守，這代表廖化也有地方執政的經歷，而且還是最為凶險的魏蜀邊境。

諸葛亮死後，廖化逐漸變成蜀漢軍事的中堅份子，後來更是當到了右車騎將軍，一直協助著姜維繼續北伐曹魏。《三國志》引裴注的《華陽國志》提到：「時人語曰：『前有王、句，後有張、廖。』」

「王、句」是王平和句扶，「張、廖」就是指張翼和廖化了。換句話說，他們就是蜀漢後期的四大天王。

資歷這麼完整，又跟魏、吳兩國打過交道，這樣的人才可是求之不得的耶！在廖化的身體狀況允許的前提下，蜀漢借重他的經驗與才幹也很合理吧？

不過話說回來，廖化在蜀漢滅亡前還生龍活虎的，卻在蜀漢滅亡的隔年，遷移到洛陽的途中去世。我想這除了國破家亡的打擊之外，大概也讓頓失奮鬥目標、讓身體鬆懈了有關吧！這故事告訴我們，要活就要動。

所以總結來說，廖化從來就不是備胎，平心而論，蜀漢時期他都稱得上是主流戰將。

一個球員名都搵唔到

諸葛亮主政時代，廖化轉任丞相府的參軍，也就是諸葛亮的軍事顧問，同樣身為丞相參軍的還有諸葛亮器重的馬謖。從這點也可以看出廖化的韜略也令諸葛亮肯定。

公元222年劉備率領大軍進攻東吳，開始卻被東吳的陸遜給打敗，劉備帶着殘兵敗將逃到了白帝城並且一病不起。公元223年，此時的劉備感覺到自己時日無多，趕忙召集諸葛亮和劉禪前來白帝城。劉備死之前最擔心的事情就劉禪的才能無法繼承皇位，哪怕是對於諸葛亮劉備還是有所懷疑。面對當時的情況，劉備就對諸葛亮說：「太子無能，而你的能力這麼強，我死後如果太子可以扶持就有勞輔佐一番，如果太子無才又無德，你就取而代之吧！」諸葛亮一聽，立馬就拜倒在地說「臣一定好好輔佐太子，鞠躬盡瘁死而後已！

？

比咗正評 你推住先
重振pes雄風

天日係唔係有新efootball point IM?

yes ,im rooney

舊果隻有得換咩野人會抽隻癈既？

呢隻3隻之中最廢

可以補到你上次抽5到既遺憾

呢個po再講乜撚野諸葛亮 夏侯 丁奉 我即刻踢出group

收皮啦
依個po多元化 你係咪pes po管理員先

sorry 講下姐貂蟬係好型

go?

Go wt

12 first?wait5min

又Wait..

go now

我等咗你1日

邊有24hours

Go

@電莖 我今日都有d忙
你自已推住post先thanks 🙏

我全職推post?

normal?

靠你啦

67 比你估到哂

Go normal

go

好撚低b gameplay set到 一係射歪 一係救哂

你有無玩ps4 fifa

no

我有

玩唔玩

15

得Fifa20

U weak
Pes system真係好rubbish

Diu我都有
單挑！

菊都話近排係多咗好多script

Later啱啱落堂 晚安

係咪全黃底先

落咗堂好耐了

多紅

我好似次次打你射多過你一倍以上 但都贏唔到

有咁易贏咩

同埋我贏多過你

唔啱聽嘅說話你想唔想聽？

屌你老母

pes gameplay 柒 唔會唔啱聽啊

12碼

未踢之前都係我多啲
不過由佢啦 垃圾pes

啱啱打完你隊波 我發現左啲野

你唔覺得你每次射波都好唔自然既咩

雖然你隻老馬馬力大不過腳頭好重

Pes咁多中堅你每次過人就一定推頭

尤其係最後果五隻中堅

你每次都攞唔到最好既路線

除非你克服到呢樣野

如果唔係你無得同我隻大猩猩鬥

大猩猩鬥

大猩猩鬥

不過我依加廢咗好快會贏過我

Ok pin this for誠意分

咩歌

你啱

唔係歌

咩黎

咁都唔明

啲00後真係唔識㗎喎

你過番格離推po啦

有冇go lag狗

你開po 要打名先搵到

總之你而家喺度

唔喺度邊有小丑睇

報！
啤巴發現三國志post有好多pes巴打

有幾件蛋散搞到pes po啲人走哂

真

十一月，陸遜攻陷秭歸、枝江、夷道，守長江西陵峽口。期間，宜都郡守樊友逃跑，房陵太守鄧輔、南鄉太守郭睦、秭歸大姓文布、鄧凱皆被陸遜大敗，關羽從三峽逃入益州的道路斷絕。關羽輜重也被孫權襲擊。關羽得知荊州後方已失，也知道自己親自打造的江陵城不是自己所能重新攻克的，只得退守麥城。期間關羽派使者與呂蒙交涉，呂蒙故意讓使者們知道自己善待荊州軍的家屬，關羽部下士卒多是荊州人，因而無心戀戰，紛紛逃亡，抵達麥城時，士卒只餘下不足數百人。但後世田福生推算，關羽敗退至麥城時，軍隊應當還有2萬左右。因為根據麥城的規模，加上城外有數萬吳軍圍困，僅僅幾百人，無法固守麥城一個月。[9]

十二月，關羽決定突圍，希望能回到益州。關羽在城上立幡旗，做假人，假裝投降，突圍而出，走臨沮小路，「兵皆解散，尚十餘騎[10]」。關羽在夾石被吳軍馬忠部的絆馬索所重傷，最後在章鄕被馬忠部下所擒，被孫權斬殺。至此，孫權得南郡、武陵郡及零陵郡，佔有荊州大部，襄樊之戰正式結束。

江東人就係反骨25

十一月，陸遜攻陷秭歸、枝江、夷道，守長江西陵峽口。期間，宜都郡守樊友逃跑，房陵太守鄧輔、南鄉太守郭睦、秭歸大姓文布、鄧凱皆被陸遜大敗，關羽從三峽逃入益州的道路斷絕。關羽輜重也被孫權襲擊。關羽得知荊州後方已失，也知道自己親自打造的江陵城不是自己所能重新攻克的，只得退守麥城。期間關羽派使者與呂蒙交涉，呂蒙故意讓使者們知道自己善待荊州軍的家屬，關羽部下士卒多是荊州人，因而無心戀戰，紛紛逃亡，抵達麥城時，士卒只餘下不足數百人。但後世田福生推算，關羽敗退至麥城時，軍隊應當還有2萬左右。因為根據麥城的規模，加上城外有數萬吳軍圍困，僅僅幾百人，無法固守麥城一個月。[9]

ok i quit

Any?

play 12碼？

How

臨入場 setting 有3格 睇對面陣 球衣 左面第一個
主場教pk

Ok go

You home me away?

ok go 要和

u like u home then u set

正常打唔夠你打

玩下 唔緊要啦

最衰冇得直接12碼